【連登 商業電台 光明頂 討論區（三十六）】

指點江山，笑傲江湖
會當凌絕頂，一覽眾山小
午夜會高峰，煮酒論英雄
多少天下事，盡付笑談中
人傑地靈，光明頂
登絕嶺，看世界，群雄聽晚繼續決戰光明頂

雷霆881商業一台
星期一至五 2300-0000
陶傑 、鮑偉聰
光明頂

第一帖
第二帖
第三帖
第四帖
第五帖
第六帖
第七帖
第八帖
第九帖
第十帖

5001完帖：
第十一帖
第十二帖
第十三帖 (得IN石原里美WeLove兄幫忙開帖，謹謝)
第十四帖
第十五帖
第十六帖
第十七帖
第十八帖
第十九帖
第二十帖
第二十一帖
第二十二帖
第二十三帖
第二十四帖
第二十五帖
第二十六帖

1001完帖：
第二十七帖
第二十八帖
第二十九帖
第三十帖
第三十一帖
第三十二帖
第三十三帖
第三十四帖
第三十五帖

LM

大家用開咩途徑聽？

囉

留名

多謝各位推爆

美利堅合眾國省長喬拜登

推完啦
返嚟繼續討論

常識 VS 兩黨共識

算吧啦兩黨共識
共產黨+民主黨

lm

拜登個仔大把料係某國手中，所以某國完全唔放美國在眼內

拜登要拉攏東盟其實都難度唔細
好多中共都有經濟貿易利益

China Joe仆完美國有排衰

董董夠仆街咯

有地利，又行埋同一路線，自然難攪。

東莞銀行提供一條龍莞式服務

中環唔洗講英文

原來777個出糧戶口係東莞銀行

登登係咪表面紙板？
侵侵台底傾緊？？

呢兩日返風都可以開窗

約埋㗎

侵做野好簡單, 一邊係大棒, 一邊胡蘿蔔

又無姐姐份

邊有可能，台底傾係都賀嬸同佩姨啦

姐姐圖只上到連登熱門
上唔到國際制裁榜

我想打仗
係咪唔可以撐侵

登登唔止今次啦，上次阿拉伯又係咁

Trump夠話人火箭人啦

點解兒登唔可以話人係殺手

兒登已被架空

拜登圍魏救趙，借俄羅斯頭一用，放中共一馬，阿婆都知啦

唔係點賺人民幣呀

俄佬一句就收皮，點救

侵或者識既
廢登撚識咩

下任特首一係土共一係新香港人

直接委任特首都仲得

俄佬表示 : 睬你都ON周 繼續自己做自己野 靜靜雞

點睇美日會談提出恊防台灣

西方制裁中国註定徒勞無功
係咪人民日報頭版

支持一國一制 直接了當

世澤話歐中協議收得皮喎

俄佬心諗又係我，今次一定出聲啦

俄佬最想支國收皮佢第一個去分餅仔

世柒講嘅嘢信得過嘅咩

絕對認同，搞噤撚多大龍鳳做乜撚嘢姐

算鳩數把啦叫佢

個新上任黑人防長鷹派黎

世柒講嘢都好信

唔好ff
歐洲窮成咁

係，又出口話打鳩金仔

牙石收皮啦

垃圾安心出殯

之後就出追女大師

拜登唔係無做野o既, 依家咪搞緊壇美印日澳加埋台灣o既藍色供應鏈囉, 要反檯都要睇下反o左之後邊度開飯.

支國人食草可以生存 一年

睇穿歐豬美豬想繼續奶人仔

大師

李居明

羅盤在心間今日咁夜

擺酒大師

羅盤在心間

結婚大師

東方之珠顯非凡

有願先得

算鳩數啦

金仔真係可能同你攬炒

潮爆開運王

又要入爛牙佬list啦

美國最壞情況係比中國拉攏到東盟歐洲變中立已經超級劣勢

爭咁啲人

唔夠食/用?
最後咪靜靜雞跪低

大躍進餓死幾千萬濕濕碎啦

唔係我做的 係之前CAP低的

北韓都飢荒左大半個世紀啦 , 都未倒台

no life matters

唔見金仔有再駁嘴

仲有十億人民

依加仲餓緊

oic
爭鮑sir沈博士夢翁

呢個POST就黎變世柒五毛區

上面武肺都搞佢唔死仲翻生埋

全球一齊享受獨裁既優勢

死一個人大件事，死幾億人只係數字

解決問題=解決提出問題既人

有時間會考慮整返個

Gay 佬

如果有四隻腳呢？

一講廁所就

屌你

DISMISS

星期二見

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

壓水花

牙石世柒一鬧鳩佢
就話你係五毛，你都戇撚鳩On9世柒

係唔係聽19=世柒認定五毛

明明我都有聽過 係燒山+19 再除2 咁上下

廁紙專家

Bye Bye

英國去廁所要收錢
美國廁所空間好大但可能得2格

咁點解香港廁所用American Standard?

美國D toilet 真係好撚西...

散水

世柒:如果一個人上連登又成日話我嘅話嗰個就係五毛！
:嘩！ 咁咪通街都係五毛

美國啲廁所起碼唔洗錢先

講廁所
點解唔同日本比
英國唔見得有幾細心
美佬唔夠細就一定架啦

這GIF亦係我CUT出嚟做潛力圖

大部份地方都唔使wo 商場 百貨公司 超級市場都係任去

火車站果d

有加拿大份喔

短短一年光陰，光明頂五絕已經

真係拗爆頭都諗唔明點解唔請夢翁上嚟
你睇下夢翁嘅言論都知道佢唔驚國安法㗎啦

陳淑薇驚

人唔驚 個牌驚

光明頂會唔會跟進

條女重咬返鮑家耀轉頭

推到19鮑蛇睇到

輸波火遮眼嘅時候屌人有乜咁出奇
咁都可以扯到性別歧視

READY

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

有願大師

有願就有緣

又喺度鳩噏

剛剛好聽左大師就入左啦

五常係乜水

陶
同學
伍SIR

特別嘉賓 伍sir

城巴你好
各位巴絲打大家好

入場啦頂

伍常

今晚有特別嘉賓

伍常？

who?

乜鳩伍常

好耐無聽過鮑蛇

伍sir?

吳希文？

癡根情長劍好

抹靚個招牌先

你地好 , 到了

可能放假

伍常
香港大學現代語言及文化學院客席講師，曾任職於佳士得美術學院及邦瀚斯拍賣行，在本地藝術界有多年工作經驗。熱愛中國水墨、詩詞、普洱茶、紅樓夢，一直致力在各大媒體平台傳播東方文化美學。

伍sir 定五常

再上黎

上過黎講藝術拍賣

講咗兩句好似幾有文有路

一樣

似藍

多撚餘啦北韓咁樣學人攪藝術

以為張五常

本身以為係張五常條撚樣化名

而家Xianggang乜都政治
藝術只係其中一環

藝術都可以上綱上線

依家香港仲衰撚過北韓

講藝術就請李居明上嚟啦

藝術多數牽涉政治架啦

衰過柬埔寨

港人好明白大部分啲錢使左係邊

本身就係政治

Rembrandt

任何野都關政治事

大公文滙好似又數午餐肉式點樣亂使錢

工程cap完水唔夠，啱使攞埋出嚟批鬥用，真係立於不敗之地

The Gleaners, Jean-François Millet, 1857, Oil on canvas, 83.8cm x 111.8cm, Musée d’Orsay, Paris

tate gallery
bob叔都提過

潘星磊我記得佢，打到個女皇像凹鳩哂

全部樣板戲式藝術品咪得囉屌

行為藝術

尋釁事

劉香城 天安門

竟然唔以叫雞罪告艾未未

擺咗唐英年上枱

班忠誠廢物爭住表現

應該識掛

靜咗

好快又到特首跑馬仔 多隻香爐多隻鬼

政治=藝術

語言藝術都係政治

馮同學走上鑽研灰色地帶之路??

根本呢啲事件陸續有嚟，要入你嘅話，實有位入

容海恩就係正能樣啦

冇辦法啦

個臭閪去德國讀書讀撚埋啲共產主義思想囉

唔撚想聽商台新聞時間

聽歌啦

將收音機靜音，睇住ViuTV 23:35開返機

政治=衣食住行 嫖賭飲吹

藝術嘅嘢就星期五先上嚟啦
平日就講吓啲本地嘢啦
或者霉根都好

我就聽兩首LMF

文革開始左，紅衛兵會不斷搵野批鬥
唔批佢地就無存在價值

冇新話題啊 不斷炒冷飯好咩 我聽_____ 唔好

播緊打上花火

國安法洗唔洗加附件講到明藝術品唔可以顛覆國家

不定時修訂喎，今日冇問題並不代表第二日可以

方小姐

好似舉唔同方向代表哥哥/弟弟

率眾妖害人

RP六叔

容海恩不嬲都低能

你姐係話容低能姐

容海恩及其家屬

年年考第一, 唔代表做到野

牙明

想聽19繼續鬧爆梅根這個八婆

變左好似食環咁, 收到投訴就做, 唔理你咁多

想聽19講國際

其他係想聽19同下把位嘅配合SHOW

嘉賓隱左形

狂舞街

個館長駛唔駛宣誓

就係開始幫你香港人洗腦

愛國者邊有咁高水平

怕奶野

許先生

怕仲上光明頂
不如上 又要威又要帶頭盔

你反謝

再會

委任一個紫驚黨黨員做咪得

個嘉賓入得以後星期五輪換真心OK

頭先講嗰個許乜話？

估唔到今日有馮智障係度玩野

許曉暉

thx

THX

有無巴打記得有集講選特首 / 特首有關嘅bite 話特首應該要閂埋門飲杯茶東北腔同共產黨傾 話林鄭政務官唔明中共文字 又話林鄭係中共揀出嚟 政務官執行能力強 但管理能力係零 中共夠膽就搵返浸過咸水嘅共產黨人做特首 可能係分兩集講 有無巴打記得

其實玩左啲咩 聽返都幾正常啊

馮同學準備好做實驗體未？

代表連登仔心聲

連登仔係打邊隻都要咒人死全家架喎

想聽19講下近代既英國皇室

(心入面都係想出去玩)

今年定舊年

建黨百年｜標誌曝光 明令禁改圖、私人使用或作商標

應該係20年尾到21年頭 不停搵重溫都搵唔到 仲記得話係英國佬聰明 培育政務官都只係訓練執行能力 而諗政策就唔會比AO掂

呢啲係唔係月頭講AO 黨topic

記唔記得幾月

feb22 mar02 試下

記得
係咪話埋李小加做特首對香港最好

係 話但係共產黨又唔信海歸派管

2月19前㗎 因為我2.19問過

不如我比張2021圖 你自便搵

我有睇重溫topic搵 類似嘅loop 到上年11月 好多聽過吓都搵唔到

咁多數係商台set tpoic 比人重溫個陣skip 走左呢個
就一係去追po 查到幾時有大量笑19扮口音comment

Podcast 冇更新？

唯有係咁 唔該哂

今晚漏咗冇追live, 一陣間要追返

播完歌，依家個個星期三都有啲擔心

入了入了入了

睇完口罩小姐044，056，070後入啦

各位巴絲打晚上好

呃完錢仲呃感情

垃圾監控身分證

有冇方法破佢

陶
同學

連登RFID 咭套

遲左入場

12分先開始

馮智將

今晚跑馬例遲

中國不吃這一套

正 連續三日馮博士

Chinese don't eat this set

China does not eat this shit

No money no talk

Chinese don't eat the comdom. 好d

long time no see d fd

人山人海
People mountain

唔可以話你英文差

Chinglish

小學生改卷唔可以低過70分

防RFID銀包

chinese don′t eat this s＿t

以後寫論文可以寫goodest english
My power powerful

屌，乜撚都關種族主義事

diu ！ not chinese

著哂個件衫真係一片紅海
快啲係八國著啦中国人

M記咁多set唔知佢唔eat邊一set

又感動流涕

Chinese peoples don't eat this set

ho PK...
hahhaha

lady boss no like
印度當年都係咁

咁你 eat 邊 set

嘜記野生捕獲智將

都話
中歐協議收皮架啦

so i say……

馮將軍嗰間智庫呢

最近燒賣皇后推出左撈麵餐

巴打有冇興趣試吓

錄音

中國人唔怕食草,駛驚你鬼佬

食草可以食足一年

你真識食

印尼撈？睇到成品都係感覺好一般

我入到嚟。gif

連姜B 餐gif 都要faceswap

馮將軍快啲幫手問吓幾時請大師上嚟

福士唔係好多年前已經係上海組裝？
上海一汽大眾
仲聽過人講福士進入大陸同Jetty嘅故事，堪稱神話

大眾唔係波子同国家合作咩？

唔係係福士 聽錯

兩邊都係做show姐

制裁都係做樣姐

中共完全無驚過

咀炮就叻

都係再睇2022 20大等翠帝改年號

開戰

習近平為左2022年續10年帝位走去搞全世界
迫世界反佢台 自製中華民族危機
出年20大一定要續佢連任

好撚憎聽商台新聞靜音時間

搶打出頭鳥

中共一定知道疫情過後歐洲一定靠佢復蘇，根本唔放你地在眼內

槍打出頭鳥

自命天朝大國 宇宙霸主 做事當然要有霸氣啦

冇西班牙，荷蘭，比利時

當年香港

衛亦信

點解後邊會有聲

邊個開youtube睇

一針OK喇

咩聲

打死人就唔駛停

係唔係面癱段片

又播av?

on9

背景有人叫

有啲似周老闆

好彩未打

身先士X

學術研究

大哥哥

人體研究

等強生
等Moderna

今日係Live 喎～

針邊可以亂溝

著功夫鞋

‘睇情況’

巴打啲圖真係好鬼正

為國捐軀

痴撚線招死士試藥

疫苗都有得fusion

復興

伏興

科必

溝埋兩針咪就係伏必中

復興泰

復興中華 民族復興

復興民族

復興中華

瀨尿蝦+牛丸

偉大復興

智將係咪都打左第一針?

光復必泰

歐洲唔承認中國疫苗
新加坡買左唔用

復必泰加科興=中華民族偉大復興=藍絲去試藥

仲有國藥呀

打科興只可以去丐幫聯盟

非洲任你行

歐洲戈套標準濕你世衛有味

大和田又要出動

港女打完針發覺去唔到日本會點

仲有最重要問題！溝針死咗點計先？

100分

dup條仔囉

無食早餐 唔計

逼人打科興，全民留港～

仲有亞非拉兄弟

特區政府歡迎佢地去大灣區

咁都算好，到時可能話：係伏必泰累街坊

打完針都無撚用點做人男朋友㗎

日本仲嚴重啊
連聖火都分分鐘傳唔到

制裁德國美國疫苗

林鄭卸俾唐英年

喺H&M啊

凍撚水

官員

Nike 及其供應商宣布抵制新疆棉花

H&V

香港而家會唔會爆買Nike H&M

HMV

hmv? 收購嗰個白痴

分手啦！

以為HMV

Sim卡實名點算

19

H&M同hmv 兩樣野嚟

又抽蕭定一

蕭定一

腦燒個仔

hmv 係老燒個仔，屌

hmv

有mon po

hmv So Sad

燒山個仔

特登

就汁架啦hmv

定一

買HMV個係白癡
燒山個仔

咁樣抽燒定一

明抽

又抽

係咪真係德國貨，係得復星啲貨有事。又唔見其他有事

特鳩登的

H&M

咁都抽到

靚抽

腦燒可能又拍片反擊

智障好撚仆街 明知19錯左都唔出聲

咁都錯
一定係live

直線抽擊!

HMV清盤案｜蕭定一等涉把300萬資產轉走 清盤人求頒令指轉讓無效

暫時係，之後就.......

童星監制即刻做嘢提場

定一而家係邊

選你老母

燒山仔都中槍

撥火

而家個校長叫張翔

聽晚要聽鮑sir

燒掌門班馬圍光明頂

19 呢下好高招

何必講到咁明呢
呢度唔係tvb劇討論區

支持

香港人愛國
唔準搶十三億人d 褔利

打到夠為止

蘇州過後冇針打

佢唔set 19士碌架已經算好

唔問吓佢

打完死左無錢派，鬼打咩

19成日set 9 智將
要佢表態

19 : 燒山 AND 定一 will always be much loved 抽水 members.

歐美制裁香港冇針打

割席事件

Sir this way

「東南互補，你最熟啦」

義和團

智將 : 寧左勿右啊 (真實對白)
19 : 但你坐我對面WO (設計對白)

OH SAY CAN YOU SEE

Benz雄家底咁猛

DISMISS

星期四見

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

準備反翠翠

bye bye

到咗都未必比打 全部銷毀

689鞭777

"群雄"聽晚繼續決戰光明頂

鮑sir

本週精選：光明頂

林 夕: 不 吃 這 一 套，中 國 吃 什 麼 ?

盡顯中文之多元

咁串，建議以後禁止中文字係中國流通

馮智政: 陶傑昨天在電台節目問我會不會去茶餐廳食早餐？
其實我很想答：
我常常去 #時代冰室 的😝
#別問時代老闆個爸爸是誰 #這個年輕事頭婆的食肆真係OK架 #sor被佢個沙嗲牛收買咗
#HMV係少去的

又撥火

擂漿棍

但係今晚照計係陶鮑 19唔通要打稻草人

蘋果日報A11廣告: 「謝謝執法人員的保護」

護送你走先

唔係對火屬咩 火堯 wo

CNN 反水

竟然唔跟大步伐奶共

會唔會代表好快WWIII

抽水

李家超頸現大片紅疹現身伊院 發言人否認打科興致不適

貓豬蜥萬歲

jeng

巴打創意好勁

政府證實：只限特區護照持有人參加工作假期計劃 不承認BNO

連商台新聞都咁報，真係當全世界係廢。不過人哋點睇就

不過早腳咁勁，白皮豬最後一定跪低

Come on men, kick ass

今晚御用JPG

今晚講唔講棉花

陶鮑

入啦

支持著柒牌男裝

又HMV

又hmv

開啦

HMV again

屌你又想抽 hmv

don't tell this's your dinner, bro

又嚟 HMV

hmvod 先啱

應該就快有一封來自台灣嘅投訴信

我對住啤聽

少左1億人

一黎抽一抽先開始

19 對燒山 真係好仇厚

成日 都HMV ( 燒定一前公司 香港被清盤）

宵夜而已

中国人不吃這一套

我們中國人不著這一套（衫）

擂漿棍法大戰抽水神功

附雷漿棍一枝

歐美好似而家由官方到民間連成一線，美國防部又有講野

武功再高也敵不過洋鞋

歷史係不斷噤喺度重複又重複

支持排外運動

咁都入馮智將

好似樂天市場個鑊野

等睇幾時會燒到 iphone 及台灣晶片

咁都要抽一抽智將

抽 9 智將 水

爭先恐後

都未撚燒自己D NIKE ADIDAS 波鞋

英美加澳紐+歐盟

智將中槍

都要賴

又bin馮智政c

係咁HMV

唔好再講HMV啦

又錯即係live啦

H&M呀19

又H&V

唔會既
衫褲鞋襪呢啲有好多牌子，所以先敢抵制
但係台灣晶片只此一家

身先士卒即係做烈士

香港人又會唔會杯葛adidas

叫大陸國家隊立即取消nike贊助啦屌

我成日着Nike波鞋喎

本身都難

真係食多左龍蝦

19 Bidenized H&V

邊個幫襯就係犯國安法

以後 買 AJ 11 可能易左

又要搞返次用國貨大遊行

春天回南 抽濕mode max power

食到怕

濕鳩：我係大英帝國時代出世的香港人

諗起嗰個微博tweet
我好窮㗎我淨係買得起nike adidas
我買唔起啲咩李寧牌㗎

尋釁滋事 分裂國家

爱祖国用国货！ 来自iphone 12 pro

we dont eat that set

你講炸下

真
龍蝦同車厘子食得太多

鮑偉聰立場only

19識玩

賴三賴四

19 驚閪咩～

即割

台灣菠蘿

知你有BNO

大陸無印支持jar, 不過日本母公司關注

19 下下 射鮑sir 話佢鮑sir 講only

無良印品

著Nike Adidas H&M 衣物禁止離境

屋企d衫燒晒佢

地產商租鋪頭俾佢地有冇犯國安法

叫嗰三萬好似突擊封區咁封曬adidas專門店
邊個入去就犯國安法

日本共產黨都高級d

HMV 每講一次回一次

之前大陸夠反日本燒日本車啦之後大坂咪一街強国人

大陸閪仲著Bur berry

又講口腔期

不如數下佢講左幾多次

大乜鑊

H&VM

19包頭入去咪無人認到你囉

係咁hmv

得把口

h&mv

點解咁鍾意HMV

林大總統拉人封鋪

見到有人著HMVH&M即刻篤灰

果時有班人去打撚爆灑D ROLEX鋪頭 入去搶野 ROLEX 幾時變左日牌

哂氣啦，過一排呢堆大牌子出大減價sales，支那人未又係衝住買

魯迅說過：「凡是看中國，我都用最壞的動機 推測。」

響應某電台節目主持人呼籲

又教篤灰
扇動批鬥

CLS

14億架

支那人口裏說不，身體好誠實

燒咗對耐克，愛迪達佢（老反嗰對）係愛国嘅，係時候即刻著返對地上国產最強運動鞋———白飯魚

痴線

掃平貨呢家嘢都係學呂不韋嘅啫
你哋棄我哋取
善價而沽
此為奇貨可居

八折一定唔會四折啦

痴撚線

屌你老母人民日報隨時真係咁寫

屌 畀鮑sir講啦

匪語

講經咩仲未見減價，上面堆小粉紅未夠落力

19開心到

唔係
利伸：學生

19係咁塞柒鮑sir。成日都咁，又唔係有內容要講⋯⋯

國家面前無合約

陶生不嬲最愛國
著李寧

中国式抵制

咁着開咩

cls

聽日燒圓方
19 又話暴力唔撚得

健吾

哎呀

鮑sir講翻咩釣魚台啦

係咪着日本牌子

眼金金

陶生著白飯魚？

玩到咁盡

著住NIKE打NIKE

19去開邊間Physical？唔多覺見過佢。

19 著柒牌

ASICS ?
MIZUNO ?

Reebok

好有興趣 19 穿咩 牌子運動鞋

有 mon post

李寧牌

愛國貨，柒牌男裝。

我可以同19做證

拜登上身

P記宜家做1000蚊一年任玩
不過我去康文, 少d外來人

柒牌時裝，越着越柒